［心急人上］請推薦增肥零食

最近想增肥到70公斤，返工下午茶想食下零食，但又唔想食薯片（喉嚨好易痛 ）各位大大有冇推介？
利申：鍾意食朱古力
再利申：61.9公斤，1.75m

飲油

認真問

snickers

芝士餅

食麥當勞咪得

基本上零食就好易肥

朱古力同可樂

朱古力

增肥唔會剩係肥肚腩？

每餐食多碗飯，或者加多餐，但做吓健身啦，增10k 肥肉咩

食黑朱古力係肥定瘦?

食得落就白飯甜品,食唔落就曲奇,餅乾,係碳水野就岩架啦

所有零食

瘦
如果要肥嘅話就白朱古力 多糖到仆街
屌你要個人大舊啲就做下運動啦 增肥肉你估好睇呀

威化餅
包類
汽水
雪糕

不健康程度
白>牛奶>黑

好羨慕

冬甩
牛河
Cupcake

半時食糧x1.5
再加做運動增肌。

我諗你增肥唔係想增脂肪架
肌肉點計都重過脂肪